有無人mhw已經棄咗game

身邊有好多fd玩 但係可能始終無玩過mh 一來唔習慣劈龍好唔流暢 覺得好無聊好悶

已棄

棄咪棄，唔洗公告天下

搭小巴會嗌冇落咪樓主呢D人